[8.5罷工] 各區集合地點poster

請廣傳

push

我唔明點解將軍澳會冇
話哂都幾十萬人住